嬲咗個人 原唔原諒佢好？

唔好

唔好嬲我啦

講笑 唔好嬲我

咁我唔同佢講嘢。。。。

無得自己傾計悶死我！！！

未換ac

屌我好怯

典緊床

#2換咗

然後
（431腦海）
：熱係終極大on9

樓主 同我傾計啦 唔使轉ac咁辛苦

屌

我嬲緊

熱！！！！！！！

咩事嬲緊？

因為熱而嬲？

講完都我谷鬼氣真係嬲撚咗自己講返出嚟

我係熱熱。。。。

我聽到心卜卜卜卜

跟手個心隆隆隆

我。。。。=口=

過一排先原諒佢

睇佢衰啲咩